1. Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?

   # Відповідь

   Тому що дані можна вводити різним способом а не тільки за допомогою клавіатури. Наприклад помістити данні в поле інтуп можна за допомгою комбінацій ctrl-c / ctrl-v або використовувати голосовий набір. Такі данні подія клавіатури input не зможе корректно опрацювати.
